周日早餐

茄牛通+煎蛋+凍檸茶

辣殺